遊行口號

警察，自殺

唔好叫加油啦屌

加油真係on99

邊隻狗入嚟負評呀？吠2聲啦

仲唔搵到你